人地加拿大香港youtuber甘努力，條片得幾百view

幫手推下佢

推 加拿大香港人俾支那人蝦